是日靚晚-雜扒餐

六點前落單都係48蚊
有兩大塊扒同條巨腸 仲有大大碗蕃茄飯
真係好撚抵食

兜蕃茄飯

兜番茄飯好似狗飯咁

宜家得返兩塊？
之前有三塊

其實幾好食

sor講錯係三塊
頭先有塊遮住冇

鍾意魚塊飯多啲

比返粟米六粒飯我

見到唔係粟米六粒飯就唔想食

狗飯都岩

比狗食

有無得揀返粟米六粒飯

我覺得杯可樂最吸引

抵！

睇標題都知大快活

之前好大塊，而家縮曬水

好掛住煙雞髀

大快活打手

2塊同3塊差好遠了

呢個真

大雞巴尻腸

縮左小小啫起碼都抵過其他餐廳

冇左栗米六粒差好遠

大快活真心叫正常水準
連鎖其他都一pat屎